觀塘站月台有陣奇怪味道

似油漆？ 但係成個禮拜都有陣味

仲搭黨鐵

119唔出嚟，勇武嘅下場
拉